唔駛識寫Code,唔駛上淘寶,唔駛去深水埗!Gamesalad整手機Game粵語教學

自從我地《Devil & Angel Studio》公開出Game之後, 有唔少巴絲都想知多d"GameSalad"程式, 究竟係唔係真係咁好用。所以我地決定不定期出d"GameSalad"教學片, 會同時係高登+FB專頁發佈, 如果有興趣既話, 大家可以留名, 或先like 我地FB！(冇錯, 係想呃like)

不過先講明, 寫game係一個需要好大決心, 耐性同堅持既事。所以好似去邊dl, 呢d野基本野, 就靠你地自己去搵。同埋, 其實我地對Gamesalad既認識都仲係一般般, 所以呢個post唔係一個Gamesalad客服FAQ。學似子華神話dry:「唔好有期望, 唔好有要求, 最緊要唔好叫回水」!

(戴頭盔: 口齒不清, 講野有d 1999, 如果辛苦可以關聲, 跟住介面整。)

今次主要係Gamesalad基本介紹同簡單既「顯示文字」教學，跟住黎整真係好簡單。

鍾意既話幫手分享比更多FD！或者你地會同我地一樣, 成為整手機Game既Partner！

Gamesalad 粵語教學 EP01 Actor+顯示文字
影片頻道Link：[url]
[/url]

《Devil & Angel Studio》專頁

想追返個Post去下面條Link睇:

我地暫時上左架既Game：

《Eggs Crash》GooglePlay下載網址：

《Eggs Party ep1：Pass The Fish》GooglePlay下載網址：

《Eggs Party ep2：Count The Fish》GooglePlay下載網址：

《Angel the Mudskipper》GooglePlay下載網址：

PISH

自pish

呢度都唔係高登

一言驚醒落黑人

輕輕一PISH

pish下

點解唔用Unreal Engine?

完全唔同LV既野, 我地呢D小學雞好多

Unreal係比專業團隊用先好用
一般新手用唔適合

第四集教學片出左啦！

Gamesalad 手機Game製作 粵語教學 EP04 血量設置、損血及補血

留名

lm

留名學野

一齊加油

留明學嘢

學嘢

Gamesalad 手機Game製作 粵語教學 EP05 AI追蹤及跟蹤彈設置

「追蹤」是很多遊戲的重要Behavior，這次我們會教大家簡單的「AI追蹤及跟蹤彈」設置，有心想製作手機遊戲的朋友一定不可以錯過呀！

不會粵語的朋友只要參照影片內的程式介面操作，也可以製作出來的唷！

喜歡的可以讚好專頁多分享給更多朋友知道唷！也許你們會成為製作手遊的伙伴呢！

影片連結：